要求連住尼開放非isp email註冊

等我地16歲樓下既ching可以有acc下下拿老豆isp email好麻煩

派多個invite code 比 hkg+既爸打啦

同開門放五毛入黎有乜分別

on9

On9

On99

反對

戇尻？

連住尼

千其唔好

On9 應該未夠18個d 繼續去飲奶啦

人地名都打錯就收皮返5p啦

問過我未？

樓豬係咪高登個條五毛黎

九唔搭八

冇

16碎就咪玩高登啦

你都戇撚鳩既 你無ISP email又點會入到黎
問老豆攞 正一敗家仔

十卜ching十卜u

好好讀書考上大學就有得上啦

做人係咁麻煩嫁啦

專心上堂啦

好波呀清

死開啦做功課啦

碎你老母

字都未識寫就咪玩高登啦

正字撚先死返高登

戇鳩！

人地16歲都識打個(歲)字
不如你都唔好玩高登啦

無isp email嘅 要實名制 要夠18歲
有無得諗

咁姐係16歲嘅就玩得啦

未夠秤就咪撚用啦

開始有分化撚

大家一齊ban 柒佢

不了

( Show Blocked User - 十卜Ching )
呢到係高登呀on9仔，字都唔識返去含早洩撚喇

onlan79

lihkg d人都幾吾open minded

十卜十卜師兄

我當年16歲用屋企上網送個isp 開ac
不過做Cdrom

On9呢到主流不嬲都係14-18何困難之有😑

千奇唔好比d小學雞入來玩

吾你老母

傻撚咗?

唔想見到五毛入侵

咁做等同吳三桂！ 絕不能放五毛入關.

O你老母啦，返去飲奶啦

死番高登啦屌你

再發表垃圾言論 block 鳩你

俾番個 account 人啦。

16歲以下一樣有edu acc 可以用

屌你老母

乖，去溫書

死番去含早洩條撚啦

0正評

小學雞

返去飲奶啦小朋友

乖啦，返高登啦

死撚開啦

要有邀請碼先可以申請，由admin批，完全封左用isp email登記條路，會唔會可以攔截到5毛？

做曬功課未呀

留名

反對，小朋友應該玩數碼暴龍唔係亂上網

食屎啦

支持ching

大個仔先上lihk ok?

on99

小朋友應該出去收服小精靈做小精靈大師

屌奶貼唔到gif既喂

係

開你老母個菊花

no way

0正皮

16歲以下就比心機讀書啦 考dse啦

On9 16歲冇腦就去u汪啦

onlun79
連巴千祈唔好放mk5毛入黎呀

冇isp就去5p

開放非isp註冊咪即係打開門畀人任入 傻㗎，樓主

戇鳩諗都唔好諗

樓主老母係雞係公廁

對原有高登會員D ISPemail 過曬期用唔返既做法
可以用人手申請....
比個隨機編號佢
之後叫佢係高登開個屌柒早洩既post
係post 入面打埋個隨機編號佢
佢CAP 圖再證明到係本人既咪比條邀請碼佢

食屎啦 非isp email 狗也不屌

想keep住論壇質素千其唔好開放

買ISP email

不了，唔需要兩個5p高登

見FB有大陸仔賣isp email
$50/個
㩒入去睇佢@埋d咩人
5毛黎

小學雞番屋企做功課啦

負評 上一頁

C你老母

評已負，死五毛

小學雞唔岩上高登

未夠16係唔係連落7仔買isp都唔識？你估買煙咩
利申：我就是成功的例子

千奇唔好，依個係最後防線